{"bugs": {"698056": {"comments": [{"is_private": false, "creator": "mary@mozilla.com", "count": 0, "creation_time": "2011-10-28T18:29:10Z", "author": "mary@mozilla.com", "text": "Hi there:  I'd like to get the brand survey question added to the first run page for the es-es, pt-br and es-ar builds.  We're kicking off the De Todos.  Para Todos campaign shortly (mid-nov).  I'd like to get a baseline before the campaign goes into full swing.\n\nI'd like to ask Jayson to help with the pt-br strings, Guillermo the es-ar strings and nukeador (or whomever else is a good fit) to handle the es-es.  We'll need to translate and regionalize a bit.\n\nLaura:  Can you help provide the strings and any other info we need to make this happen?  Thanks!", "bug_id": 698056, "tags": [], "time": "2011-10-28T18:29:10Z", "attachment_id": null, "raw_text": "Hi there:  I'd like to get the brand survey question added to the first run page for the es-es, pt-br and es-ar builds.  We're kicking off the De Todos.  Para Todos campaign shortly (mid-nov).  I'd like to get a baseline before the campaign goes into full swing.\n\nI'd like to ask Jayson to help with the pt-br strings, Guillermo the es-ar strings and nukeador (or whomever else is a good fit) to handle the es-es.  We'll need to translate and regionalize a bit.\n\nLaura:  Can you help provide the strings and any other info we need to make this happen?  Thanks!", "id": 5811915}, {"id": 5811962, "raw_text": "Hi All,\nJust to confirm, this is the only brand survey question:\n\"Did you know that Firefox is developed by a non-profit organization?\"", "attachment_id": null, "text": "Hi All,\nJust to confirm, this is the only brand survey question:\n\"Did you know that Firefox is developed by a non-profit organization?\"", "time": "2011-10-28T18:44:30Z", "bug_id": 698056, "tags": [], "creation_time": "2011-10-28T18:44:30Z", "author": "jesse@nobox.com", "count": 1, "is_private": false, "creator": "jesse@nobox.com"}, {"id": 5811996, "raw_text": "Yep!  We'll need to regionalize \"non-profit\" :)", "attachment_id": null, "time": "2011-10-28T18:51:35Z", "tags": [], "bug_id": 698056, "text": "Yep!  We'll need to regionalize \"non-profit\" :)", "author": "mary@mozilla.com", "creation_time": "2011-10-28T18:51:35Z", "count": 2, "creator": "mary@mozilla.com", "is_private": false}, {"author": "jesse@nobox.com", "creation_time": "2011-10-28T19:50:13Z", "tags": [], "bug_id": 698056, "time": "2011-10-28T19:50:13Z", "text": "Hi Mary, here they are. Let me know if you have any questions. \n\npt-br\nVoc\u00ea sabia que o Firefox \u00e9 desenvolvido por uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos?\n\nes-ar\n\u00bfSab\u00edas que Firefox es desarrollado por una organizaci\u00f3n sin fines de lucro?\n\nes-es\n\u00bfSab\u00edas que Firefox es desarrollado por una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?", "creator": "jesse@nobox.com", "is_private": false, "count": 3, "id": 5812157, "attachment_id": null, "raw_text": "Hi Mary, here they are. Let me know if you have any questions. \n\npt-br\nVoc\u00ea sabia que o Firefox \u00e9 desenvolvido por uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos?\n\nes-ar\n\u00bfSab\u00edas que Firefox es desarrollado por una organizaci\u00f3n sin fines de lucro?\n\nes-es\n\u00bfSab\u00edas que Firefox es desarrollado por una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?"}, {"bug_id": 698056, "tags": [], "time": "2011-10-28T20:30:02Z", "text": "I would change es-ES a bit:\n\n\u00bfSab\u00edas que Firefox est\u00e1 desarrollado por una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?\n\nThe verb \"estar\" sound better for be than \"ser\". I don't know if this also applies to es-AR. \n\nWhy not including es-CL and es-MX locales?", "author": "nukeador@protonmail.com", "creation_time": "2011-10-28T20:30:02Z", "count": 4, "creator": "nukeador@protonmail.com", "is_private": false, "id": 5812254, "raw_text": "I would change es-ES a bit:\n\n\u00bfSab\u00edas que Firefox est\u00e1 desarrollado por una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?\n\nThe verb \"estar\" sound better for be than \"ser\". I don't know if this also applies to es-AR. \n\nWhy not including es-CL and es-MX locales?", "attachment_id": null}, {"author": "mary@mozilla.com", "creation_time": "2011-10-28T20:45:48Z", "tags": [], "time": "2011-10-28T20:45:48Z", "text": "Thanks, Nukeador.  I didn't include es-CL and es-MX since I was focused on getting the brand awareness survey in the locales where the concerted brand efforts are taking place.\n\nI added es-es as most folks in AR use it and that you're working on the Delightment project for ES.\n\nI have no idea how much time it takes to get this implemented :)  If it's easy, let's add the other locales.  If not, I want to focus on the three languages and get it going as soon as possible.\n\nThanks!", "creator": "mary@mozilla.com", "is_private": false, "id": 5812301, "attachment_id": null, "raw_text": "Thanks, Nukeador.  I didn't include es-CL and es-MX since I was focused on getting the brand awareness survey in the locales where the concerted brand efforts are taking place.\n\nI added es-es as most folks in AR use it and that you're working on the Delightment project for ES.\n\nI have no idea how much time it takes to get this implemented :)  If it's easy, let's add the other locales.  If not, I want to focus on the three languages and get it going as soon as possible.\n\nThanks!", "bug_id": 698056, "count": 5}, {"creation_time": "2011-10-28T20:49:46Z", "author": "jesse@nobox.com", "text": "Hey Nukeador & co.,\nWe were using the verb \"ser\" to imply that Firefox is actively in the present tense and in an ongoing manner developing Firefox. But we can go with either.", "time": "2011-10-28T20:49:46Z", "tags": [], "is_private": false, "creator": "jesse@nobox.com", "id": 5812315, "attachment_id": null, "raw_text": "Hey Nukeador & co.,\nWe were using the verb \"ser\" to imply that Firefox is actively in the present tense and in an ongoing manner developing Firefox. But we can go with either.", "bug_id": 698056, "count": 6}, {"id": 5812423, "raw_text": "Hi all! \n\nI would translate the sentence differently; I would say \"\u00bfSabes que Firefox lo desarrolla una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?\". In my opinion, this sounds like more natural in Spanish, but if I had to choose between \"ser\" or \"estar\", in this case I would choose the latter, \"estar\".", "attachment_id": null, "tags": [], "time": "2011-10-28T21:32:02Z", "bug_id": 698056, "text": "Hi all! \n\nI would translate the sentence differently; I would say \"\u00bfSabes que Firefox lo desarrolla una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro?\". In my opinion, this sounds like more natural in Spanish, but if I had to choose between \"ser\" or \"estar\", in this case I would choose the latter, \"estar\".", "author": "inma.barrios@mozilla-hispano.org", "creation_time": "2011-10-28T21:32:02Z", "count": 7, "creator": "inma.barrios@mozilla-hispano.org", "is_private": false}, {"text": "I have to agree with Inma, who is our linguistic expert ;)", "bug_id": 698056, "time": "2011-10-29T04:02:24Z", "tags": [], "creation_time": "2011-10-29T04:02:24Z", "author": "nukeador@protonmail.com", "count": 8, "is_private": false, "creator": "nukeador@protonmail.com", "id": 5813025, "raw_text": "I have to agree with Inma, who is our linguistic expert ;)", "attachment_id": null}, {"id": 5813411, "raw_text": "I agree with Inma that: \"\u00bfSab\u00e9s que Firefox lo desarrolla una organizaci\u00f3n sin fines de lucro?\" sounds better (this is an es-AR version of her option)", "attachment_id": null, "text": "I agree with Inma that: \"\u00bfSab\u00e9s que Firefox lo desarrolla una organizaci\u00f3n sin fines de lucro?\" sounds better (this is an es-AR version of her option)", "time": "2011-10-29T18:21:42Z", "bug_id": 698056, "tags": [], "creation_time": "2011-10-29T18:21:42Z", "author": "guillermo.movia@gmail.com", "count": 9, "is_private": false, "creator": "guillermo.movia@gmail.com"}, {"attachment_id": null, "raw_text": "Here's some more info that will help you guys implement this. \n\nFor en-US we created the copy in Bug 672674 and all the deployment details (code,etc) can be traced in Bug 660996. We're currently running this only on the /download/product page (the \"Thank you for downloading\" page you see after downloading) so I recommend doing the same so we can compare our findings across locales. \n\nAs for the survey - Mary, perhaps you can create the survey in SurveyGizmo simply by replicating the one I used. Use one survey/locale. \n\nHope this helps!", "id": 5815438, "is_private": false, "creator": "lforrest@mozilla.com", "count": 10, "creation_time": "2011-10-31T16:47:12Z", "author": "lforrest@mozilla.com", "text": "Here's some more info that will help you guys implement this. \n\nFor en-US we created the copy in Bug 672674 and all the deployment details (code,etc) can be traced in Bug 660996. We're currently running this only on the /download/product page (the \"Thank you for downloading\" page you see after downloading) so I recommend doing the same so we can compare our findings across locales. \n\nAs for the survey - Mary, perhaps you can create the survey in SurveyGizmo simply by replicating the one I used. Use one survey/locale. \n\nHope this helps!", "bug_id": 698056, "time": "2011-10-31T16:47:12Z", "tags": []}, {"creator": "mary@mozilla.com", "is_private": false, "count": 11, "author": "mary@mozilla.com", "creation_time": "2011-11-09T22:56:20Z", "time": "2011-11-09T22:56:20Z", "bug_id": 698056, "tags": [], "text": "Hey Laura:  I realized I'm letting this slip a bit and hoping I can get someone from the LATAM team to help.  Did you create the es one? http://appv3.sgizmo.com/projects/editor?id=707370\n\nIn terms of deploying it, do we file a site bug?  Is there any copy we need for the the actual page?\n\nThanks!", "attachment_id": null, "raw_text": "Hey Laura:  I realized I'm letting this slip a bit and hoping I can get someone from the LATAM team to help.  Did you create the es one? http://appv3.sgizmo.com/projects/editor?id=707370\n\nIn terms of deploying it, do we file a site bug?  Is there any copy we need for the the actual page?\n\nThanks!", "id": 5838609}, {"attachment_id": null, "raw_text": "To help out here, I've filed the es-ES survey in bug 700156. Let's limit the scope of this bug to pt-br and es-ar. \n\nYes - more copy is needed and 2 WebDev implementation bugs are needed to deploy these last two locales. I'll file those. I've filed es-ES in bug 700156.\n\nFor those, we need slightly more content translated. Can someone help out on that? See this etherpad for the little that's left:\nhttps://etherpad.mozilla.org/brand-survey-translations\n\nAt that point we'll be ready to deploy.", "id": 5847858, "creator": "lforrest@mozilla.com", "is_private": false, "count": 12, "author": "lforrest@mozilla.com", "creation_time": "2011-11-14T22:19:42Z", "tags": [], "time": "2011-11-14T22:19:42Z", "bug_id": 698056, "text": "To help out here, I've filed the es-ES survey in bug 700156. Let's limit the scope of this bug to pt-br and es-ar. \n\nYes - more copy is needed and 2 WebDev implementation bugs are needed to deploy these last two locales. I'll file those. I've filed es-ES in bug 700156.\n\nFor those, we need slightly more content translated. Can someone help out on that? See this etherpad for the little that's left:\nhttps://etherpad.mozilla.org/brand-survey-translations\n\nAt that point we'll be ready to deploy."}, {"id": 5847906, "raw_text": "Hey Laura:  Thanks so much for your help.  Can we please add es-es as well as most folks in Argentina use this local?\n\nPretty please?\n\nI'll get help on the additional content.", "attachment_id": null, "text": "Hey Laura:  Thanks so much for your help.  Can we please add es-es as well as most folks in Argentina use this local?\n\nPretty please?\n\nI'll get help on the additional content.", "time": "2011-11-14T22:32:05Z", "bug_id": 698056, "tags": [], "creation_time": "2011-11-14T22:32:05Z", "author": "mary@mozilla.com", "count": 13, "is_private": false, "creator": "mary@mozilla.com"}, {"raw_text": "Hi!\nI just revised the es-ES localization text in the etherpad. There were a few mistakes. Please, consider this when you finally publish the survey.\n\nThanks!!", "attachment_id": null, "id": 5847945, "is_private": false, "creator": "inma.barrios@mozilla-hispano.org", "text": "Hi!\nI just revised the es-ES localization text in the etherpad. There were a few mistakes. Please, consider this when you finally publish the survey.\n\nThanks!!", "time": "2011-11-14T22:43:01Z", "tags": [], "creation_time": "2011-11-14T22:43:01Z", "author": "inma.barrios@mozilla-hispano.org", "count": 14, "bug_id": 698056}, {"id": 5855331, "raw_text": "Hi everyone. pt-BR, es-AR have been translated on etherpad. We just added a missing accentmark to es-ES. It's all good to go from a LATAM front.", "attachment_id": null, "time": "2011-11-17T15:38:57Z", "tags": [], "text": "Hi everyone. pt-BR, es-AR have been translated on etherpad. We just added a missing accentmark to es-ES. It's all good to go from a LATAM front.", "author": "jesse@nobox.com", "creation_time": "2011-11-17T15:38:57Z", "creator": "jesse@nobox.com", "is_private": false, "bug_id": 698056, "count": 15}, {"is_private": false, "creator": "lforrest@mozilla.com", "text": "Thanks for the translations! All surveys are ready to go. Please see the individual bugs for details. Any survey tweaks can be made by anyone with access to SurveyGizmo. \n\nMary and others - Please check these individual bugs and make sure that we've correctly matched the language to the locale via Comment 13 and update the individual bugs if changes are needed. For every new locale we apply this to we will need to create a new survey/bug so survey answers can be separated out. \n\nBugs:\nes-ES Bug 700156 \nes-AR Bug 702436\npt-BR Bug 702434\n\nOverall tracking bug:\nBug 700160 - see comments for the latest implementation details", "time": "2011-11-19T22:40:08Z", "tags": [], "creation_time": "2011-11-19T22:40:08Z", "author": "lforrest@mozilla.com", "raw_text": "Thanks for the translations! All surveys are ready to go. Please see the individual bugs for details. Any survey tweaks can be made by anyone with access to SurveyGizmo. \n\nMary and others - Please check these individual bugs and make sure that we've correctly matched the language to the locale via Comment 13 and update the individual bugs if changes are needed. For every new locale we apply this to we will need to create a new survey/bug so survey answers can be separated out. \n\nBugs:\nes-ES Bug 700156 \nes-AR Bug 702436\npt-BR Bug 702434\n\nOverall tracking bug:\nBug 700160 - see comments for the latest implementation details", "attachment_id": null, "id": 5860803, "count": 16, "bug_id": 698056}, {"count": 17, "bug_id": 698056, "raw_text": "Hi everyone. Just posted on \nes-ES Bug 700156 --> S\u00ed has the accent mark going in the wrong direction\nes-AR Bug 702436 --> Good to go from my end\npt-BR Bug 702434 --> Provided missing translation\nLet me know if you need anything else. New to Bugzilla so hope all is there.", "attachment_id": null, "id": 5862199, "creator": "jesse@nobox.com", "is_private": false, "tags": [], "time": "2011-11-21T13:49:57Z", "text": "Hi everyone. Just posted on \nes-ES Bug 700156 --> S\u00ed has the accent mark going in the wrong direction\nes-AR Bug 702436 --> Good to go from my end\npt-BR Bug 702434 --> Provided missing translation\nLet me know if you need anything else. New to Bugzilla so hope all is there.", "author": "jesse@nobox.com", "creation_time": "2011-11-21T13:49:57Z"}, {"id": 5876038, "attachment_id": null, "raw_text": "(In reply to Jesse Montano from comment #17)\n> Hi everyone. Just posted on \n> es-ES Bug 700156 --> S\u00ed has the accent mark going in the wrong direction\n> es-AR Bug 702436 --> Good to go from my end\n> pt-BR Bug 702434 --> Provided missing translation\n> Let me know if you need anything else. New to Bugzilla so hope all is there.\n\nAll fixed and ready to go.", "creation_time": "2011-11-28T18:02:55Z", "author": "lforrest@mozilla.com", "text": "(In reply to Jesse Montano from comment #17)\n> Hi everyone. Just posted on \n> es-ES Bug 700156 --> S\u00ed has the accent mark going in the wrong direction\n> es-AR Bug 702436 --> Good to go from my end\n> pt-BR Bug 702434 --> Provided missing translation\n> Let me know if you need anything else. New to Bugzilla so hope all is there.\n\nAll fixed and ready to go.", "time": "2011-11-28T18:02:55Z", "tags": [], "bug_id": 698056, "is_private": false, "creator": "lforrest@mozilla.com", "count": 18}]}}, "comments": {}}